Acc FG

今年Acc FG
上網多數係做CPA firm auditor
仲有冇其他工？？

fg MNC lm

咩department

都係acct

MCN??

唔試吓銀行？

而家個offer都幾好 19k

Audit係最common, 識有人做tax, com sec或者入commercial做。但audit捱幾年就學野最多，都係睇自己想要咩